啲自稱黃嘅KOL其實知唔知呢間野係藍架？

我見成個IG版面都係驚大家唔知咋

香港大把黃cafe啦，fc下先食都唔係好難啫

推

只信蕭生

食呢d撚屌野不如正正經經去食時代

飽死

見到啲kol個個走去打卡 同去Starbucks打卡有咩分別呀